天氣轉季後，黑警將會拘捕更多無辜市民、學生。

睇返香港人的冬天衣著習慣，大部分都喜歡穿著深色或黑色外套，而學校的校褸，亦以深色設計為主。

換季後，黑警現時所使用的「外觀犯罪」拘捕法將會拘捕更多無辜市民，當中極有可能包括藍屍及黑警家屬。

唔會，每日都交數only
琴日黃大仙成班捉就係為左交數，拎住籃球又唔係女仔，盲都知為交數

你交數會唔會多捉人？捉夠拿拿林收工啦

真
我同全家既冬天外套同杉褲9成黑色